深宵有感 有一個人就算分開...

分開咗兩年，彼此有屬於自己嘅生活。
但有時一諗起佢，就停唔到。

食支煙

抒發下佢

食之無味 棄之可惜
到底感情係脆弱定長久

我明呀
成個腦都係我同佢
不過只剩下回憶
大家永遠唔會再交涉
佢還佢 我還我
愈諗愈空虛

搵又唔係 唔搵又唔係
不打擾是最後的溫柔

分開先好wo

要唔要試下搵？
我覺得奇跡係追求無數次先會求得嘅存在。

不過樓主既然已經大致放低...
都係唔搵算啦。

嘗試梗係好 但我無搵佢咁耐
可能大家都覺得唔搵最好